# Implementacja drzew w Java
* W prezentowanym przeze mnie rozwiązaniu nie używałem danych, ponieważ jest to rozwiązanie bardzo generyczne i każdy w nim w razie potrzeby użycia danych jest w stanie dostosować to pod siebie dzięki temu, że zostały zachowane zasady SOLID.